[
    {
        "first": [
            {
                "title": "Pueblo de odios"
            },
            {
                "poster_link": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMDFjN2I3MjItNjY4Yi00YjczLTk4M2ItMDRmNGEzNWUyNDNhXkEyXkFqcGdeQXVyNzA4ODc3ODU@._V1_QL75_UY281_CR1,0,190,281_.jpg"
            },
            {
                "genres": [
                    "Action",
                    "Drama",
                    "Western"
                ]
            },
            {
                "plot": "Add a plot in your language"
            }
        ]
    },
    {
        "actors": [
            {
                "image": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BNGY4MmViYTQtODM0Yy00YmNlLWFjMWQtZGRlYjgzZWU3OTdmXkEyXkFqcGdeQXVyMzI5NDcxNzI@._V1_QL75_UY140_CR4,0,140,140_.jpg",
                "actor_name": "Armando Silvestre",
                "character_name": "Capit\u00e1n Fern\u00e1ndez"
            },
            {
                "image": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMGM1MDU3YjctY2Q2NC00MzA5LWEyNWYtNjAwY2YwZjBmZTg5XkEyXkFqcGdeQXVyNTUyMTMyMDg@._V1_QL75_UX140_CR0,3,140,140_.jpg",
                "actor_name": "Rosa de Castilla",
                "character_name": "Polvorilla"
            },
            {
                "image": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BM2I0MzJlYTktNzAwYy00ZTExLTlmMTMtNjJiOWEyMDUwZjVhXkEyXkFqcGdeQXVyMTk4MDgwNA@@._V1_QL75_UX140_CR0,0,140,140_.jpg",
                "actor_name": "Dagoberto Rodr\u00edguez",
                "character_name": "Juli\u00e1n"
            },
            {
                "image": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMzVlYmZmMGUtMTg4OC00YmRjLWI0MjEtZWY5ZDAyNjA4MThhXkEyXkFqcGdeQXVyNTk5NzQ5Ng@@._V1_QL75_UX140_CR0,0,140,140_.jpg",
                "actor_name": "Elsa C\u00e1rdenas",
                "character_name": "Flor del R\u00edo"
            },
            {
                "image": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BYWQ0ZmFkZTUtYTlmNy00MTcyLTk1ODQtZDk0YzQ3YjIzMjMxXkEyXkFqcGdeQXVyMTk4MDgwNA@@._V1_QL75_UX140_CR0,32,140,140_.jpg",
                "actor_name": "Jaime Fern\u00e1ndez",
                "character_name": "Pluma dorada"
            },
            {
                "image": null,
                "actor_name": "Arturo Mart\u00ednez",
                "character_name": "Don Jos\u00e9"
            },
            {
                "image": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BMjA2MTZmOWEtOWRkZC00NTk4LWExODMtZTQxZGI1ZTY1MTI0XkEyXkFqcGdeQXVyMTk4MDgwNA@@._V1_QL75_UX140_CR0,0,140,140_.jpg",
                "actor_name": "Ram\u00f3n Bugarini",
                "character_name": "Evaristo"
            },
            {
                "image": null,
                "actor_name": "Jos\u00e9 Eduardo P\u00e9rez",
                "character_name": "Ojo de buitre"
            },
            {
                "image": null,
                "actor_name": "Emilio Garibay",
                "character_name": "El cuervo"
            },
            {
                "image": "https://m.media-amazon.com/images/M/MV5BZWNjNDc2OTAtMTNlZi00MDg0LTg1NGUtZDFmNGE0NzY1ODRiXkEyXkFqcGdeQXVyMTA2NDgyNA@@._V1_QL75_UX140_CR0,9,140,140_.jpg",
                "actor_name": "Pascual Garc\u00eda Pe\u00f1a",
                "character_name": "Macario L\u00f3pez"
            },
            {
                "image": null,
                "actor_name": "Agust\u00edn Isunza",
                "character_name": "Don Pedro"
            },
            {
                "image": null,
                "actor_name": "Salvador Lozano",
                "character_name": "Don Felipe (Comisario)"
            }
        ],
        "Director": [
            "Juan Jos\u00e9 Ortega"
        ],
        "Writers": [
            "Antonio Orellana",
            "Juan Jos\u00e9 Ortega",
            "Fernando Os\u00e9s"
        ],
        "All cast & crew": [],
        "Production, box office & more at IMDbPro": []
    },
    {
        "details": [
            {
                "title-details-releasedate": {
                    "val": [
                        "August 10, 1962 (Mexico)"
                    ],
                    "link": [
                        "/title/tt0277258/releaseinfo?ref_=tt_dt_rdat"
                    ]
                }
            },
            {
                "title-details-origin": {
                    "val": [
                        "Mexico"
                    ],
                    "link": [
                        "/search/title/?country_of_origin=MX&ref_=tt_dt_cn"
                    ]
                }
            },
            {
                "title-details-languages": {
                    "val": [
                        "Spanish"
                    ],
                    "link": [
                        "/search/title?title_type=feature&primary_language=es&sort=moviemeter,asc&ref_=tt_dt_ln"
                    ]
                }
            },
            {
                "title-details-filminglocations": {
                    "val": [
                        "Tequisquiapan, Quer\u00e9taro, Mexico"
                    ],
                    "link": [
                        "/search/title?locations=Tequisquiapan%2C%20Quer%C3%A9taro%2C%20Mexico&ref_=tt_dt_loc"
                    ]
                }
            },
            {
                "title-details-companies": {
                    "val": [
                        "Productora Mexicana de Pel\u00edculas"
                    ],
                    "link": [
                        "/company/co0036580?ref_=tt_dt_co_1"
                    ]
                }
            }
        ]
    },
    {
        "boxOffice": []
    },
    {
        "techspecs": [
            {
                "title-techspec_runtime": {
                    "val": "1 hour 20 minutes"
                }
            }
        ]
    }
]